大家呢幾日如果決定休息等區選 不如重點搞返連儂牆文宣啦

前排因為有手足單拖去貼連儂牆而被人打被人斬 搞到好多對外文宣被人撕晒補唔返 不如趁住而家大家組返d和理非團去貼下文宣 重做返個連儂牆啦 係連儂牆上講下二噁英其實好重要

係
休息唔係乜都唔做

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

好多區嘅牆都冇新文宣

更新文宣 p

推

係時候更新下

推
重點宣揚保皇黨=撐警=毒害市民
同埋地區保皇派啲豐功偉業

文宣要小心用字
Focus係政府無能就可以
暫時唔好搞任何候選人
就算係針對都要小心用字
例如d on9嘢個在任區議員有做過先好貼出黎
費事有籍口話選舉不公平
雖則話籍口呢樣嘢政府老作都得
但我地冇理咁白痴送份大禮比人

和理非好多野可以做
文宣啊!!!!!連儂牆啊

鄭文傑單野有冇人煲大煲上國際不停煲? 幾千張photo點黎? 係唔係林鄭俾過去?
一地兩檢既後果(呢個區選都可以用黎屌當日支持一地兩檢既人)

區選唔好唔投,你點睇區選都好,只要係俾建制贏(只係贏就夠,唔駛大贏)
林鄭同POPO直頭可以大條道理出機關槍,所以一定要投,要正正經經咁投

大家一定要小心

有機會,順手"教"下藍絲投票

做文宣做文宣做文宣！

Push

啲連儂牆Post推極都推唔上